搵風水佬改名

作為家長的你，有冇試過搵人改名，或者自己幫小朋友改名，用啲好罕見嘅字，例如，斈，馽。。。。
如有，佢社交上會唔會有唔同？例如人地唔識讀佢個名唔同佢做朋友？想搵佢做野又唔識讀個名而搵第二個？